屋企人去中國買咗酸荀返嚟

嘩屌
臭到嘔 成間屋都係屎味 陣味簡直同屎一模一樣 應該有一樣嘅主要成分
有啲放咗喺雪櫃 就變咗尿餲味
啱啱攞舊華御結飯團出嚟我以為隻貓喺上面屙咗尿
究竟咩人先會整呢啲嘢 仲要食落肚cls

好毒架

臭到仆街，成陣壓味

坑渠油臭味

係中式油浸荀/酸荀先有臭味
日本拉麵果啲荀右冇野